淨化耳朵！IU歌迷推薦最適合睡前聆聽的9首歌曲大公開

IU出道以來真的唱過太多好歌啦！最近韓國網友就從這茫茫星海中挑出了最適合睡前聽的9首歌曲，快加入睡前播放列表吧！

1.《Ugly Duckling》
收錄於IU的出道迷你專輯《Lost and Found》，15歲IU的聲音，即便過去了10多年，仍然帶給人莫大的感動：

2.《Knees》

3.《夜信》
《Palette》的第一首先行曲，歌詞和旋律都非常優美：

4.《With A Determined Heart To Forget You》

5.《Rain Drop》
收錄於第三張單曲《嘮叨》，幾乎是「藏」在角落了XD但其實也是很好聽的一首歌！

6.《My old story》

7.《A Dreamer》
收錄於2009年首張正規專輯《Growing Up》，在灰暗現實中仍懷抱夢想的少女心聲真的十分感人：

8.《秘密》
收錄於2011年正規二專《Last Fantasy》，每次聽都讓人感歎根本是天使的聲音啊：

9.《仲夏夜之夢》
這首歌來自IU的首張翻唱專輯《花書簽》，2014年發行，到現在都是經典之一呀：

訓醒起身再聽埋You & I同Good Day就Prefect

IU D歌真係聽得個人好舒服

有冇打丁時候聽嘅歌

iu唱歌一開口果下, 個個自動會識靜晒

得歌？moto?

Bay day~

正𨶙到...

高汁post

仲有鐘鉉作個首gloomy clock都好好聽

圖報巴開IU post冇J圖好唔慣

唱到果種感覺

jam jam

咁訓前睇咩iu 既圖最易訓著？

佢晚晚喺我耳邊live

識野但訓前聽唔多岩

冷手打個熱飛機再訓

moar

can't love you anymore

天籟知恩